[{"queries":"m\u00f6belhuset","clicks":459,"impressions":1886,"ctr":0.24337221633085895,"position":1.5853658536585367},{"queries":"m\u00f6belhuset lule\u00e5","clicks":191,"impressions":480,"ctr":0.39791666666666664,"position":1.0083333333333333},{"queries":"m\u00f6belhuset kiruna","clicks":89,"impressions":281,"ctr":0.3167259786476868,"position":1.00711743772242},{"queries":"m\u00f6belhuset g\u00e4llivare","clicks":40,"impressions":254,"ctr":0.15748031496062992,"position":1.736220472440945},{"queries":"m\u00f6bler lule\u00e5","clicks":38,"impressions":405,"ctr":0.09382716049382717,"position":5.792592592592593},{"queries":"m\u00f6belhuset outlet","clicks":32,"impressions":91,"ctr":0.3516483516483517,"position":2.5054945054945055},{"queries":"skinnm\u00f6bler","clicks":30,"impressions":244,"ctr":0.12295081967213115,"position":2.7049180327868854},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4r lule\u00e5","clicks":27,"impressions":290,"ctr":0.09310344827586207,"position":5.296551724137931},{"queries":"m\u00f6belhuset soffa","clicks":24,"impressions":79,"ctr":0.3037974683544304,"position":1.721518987341772},{"queries":"skinnm\u00f6bler g\u00e4llivare","clicks":18,"impressions":69,"ctr":0.2608695652173913,"position":1.8695652173913042},{"queries":"mobelhuset","clicks":13,"impressions":46,"ctr":0.2826086956521739,"position":3.717391304347826},{"queries":"skinnm\u00f6bler lule\u00e5","clicks":13,"impressions":56,"ctr":0.23214285714285715,"position":1.5},{"queries":"elena bd m\u00f6bler","clicks":12,"impressions":62,"ctr":0.1935483870967742,"position":6.725806451612903},{"queries":"m\u00f6belhuset s\u00e4ngar","clicks":9,"impressions":30,"ctr":0.3,"position":1.3333333333333333},{"queries":"m\u00f6belhuset pite\u00e5","clicks":8,"impressions":22,"ctr":0.36363636363636365,"position":1.6363636363636362},{"queries":"m\u00f6belvaruhuset lule\u00e5","clicks":8,"impressions":26,"ctr":0.3076923076923077,"position":1},{"queries":"skinnm\u00f6bler kiruna","clicks":8,"impressions":19,"ctr":0.42105263157894735,"position":1.0526315789473684},{"queries":"s\u00e4ngar lule\u00e5","clicks":8,"impressions":96,"ctr":0.08333333333333333,"position":9.666666666666666},{"queries":"m\u00f6belhuset storheden","clicks":7,"impressions":21,"ctr":0.3333333333333333,"position":1},{"queries":"norrsken s\u00e4ng","clicks":7,"impressions":23,"ctr":0.30434782608695654,"position":4.869565217391305},{"queries":"soffa lule\u00e5","clicks":7,"impressions":62,"ctr":0.11290322580645161,"position":5.274193548387097},{"queries":"tarragona f\u00e5t\u00f6lj","clicks":7,"impressions":73,"ctr":0.0958904109589041,"position":4.0410958904109595},{"queries":"m\u00f6belhuset skinnm\u00f6bler","clicks":6,"impressions":32,"ctr":0.1875,"position":1.46875},{"queries":"m\u00f6bler g\u00e4llivare","clicks":6,"impressions":27,"ctr":0.2222222222222222,"position":3},{"queries":"rottingsk\u00e5p","clicks":6,"impressions":683,"ctr":0.008784773060029283,"position":2.7042459736456808},{"queries":"m\u00f6belbutik lule\u00e5","clicks":5,"impressions":40,"ctr":0.125,"position":5.375},{"queries":"m\u00f6belhuset b\u00e4ddsoffa","clicks":5,"impressions":22,"ctr":0.22727272727272727,"position":1.1818181818181819},{"queries":"m\u00f6belhuset varberg","clicks":5,"impressions":131,"ctr":0.03816793893129771,"position":5.641221374045801},{"queries":"m\u00f6bler pite\u00e5","clicks":5,"impressions":94,"ctr":0.05319148936170213,"position":5.840425531914893},{"queries":"all in soffa","clicks":4,"impressions":37,"ctr":0.10810810810810811,"position":8.837837837837839},{"queries":"burhens all in","clicks":4,"impressions":47,"ctr":0.0851063829787234,"position":9.361702127659575},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4rer lule\u00e5","clicks":4,"impressions":95,"ctr":0.042105263157894736,"position":6.7894736842105265},{"queries":"m\u00f6belhus","clicks":4,"impressions":35,"ctr":0.11428571428571428,"position":2.942857142857143},{"queries":"m\u00f6belhuset uppsala","clicks":4,"impressions":42,"ctr":0.09523809523809523,"position":3.880952380952381},{"queries":"s\u00e4ngben champagne","clicks":4,"impressions":12,"ctr":0.3333333333333333,"position":6.166666666666667},{"queries":"wave soffa","clicks":4,"impressions":23,"ctr":0.17391304347826086,"position":9.608695652173912},{"queries":"bellus robin","clicks":3,"impressions":13,"ctr":0.23076923076923078,"position":5.461538461538462},{"queries":"como utem\u00f6bler","clicks":3,"impressions":16,"ctr":0.1875,"position":5.125},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4r pite\u00e5","clicks":3,"impressions":32,"ctr":0.09375,"position":4.8125},{"queries":"m\u00f6bler huset","clicks":3,"impressions":10,"ctr":0.3,"position":3.5},{"queries":"m\u00f6bler storheden","clicks":3,"impressions":15,"ctr":0.2,"position":2.8},{"queries":"soffor lule\u00e5","clicks":3,"impressions":18,"ctr":0.16666666666666666,"position":3.2777777777777777},{"queries":"s\u00e4ng lule\u00e5","clicks":3,"impressions":45,"ctr":0.06666666666666667,"position":11.133333333333333},{"queries":"aroma soffa","clicks":2,"impressions":7,"ctr":0.2857142857142857,"position":5.142857142857143},{"queries":"bad boy soffa","clicks":2,"impressions":26,"ctr":0.07692307692307693,"position":10.692307692307692},{"queries":"bellus coral","clicks":2,"impressions":8,"ctr":0.25,"position":10.625},{"queries":"b\u00e4ddsoffa","clicks":2,"impressions":159,"ctr":0.012578616352201259,"position":74.32704402515724},{"queries":"elite s\u00e4ngar","clicks":2,"impressions":31,"ctr":0.06451612903225806,"position":25.548387096774192},{"queries":"garderob 120 cm bred","clicks":2,"impressions":11,"ctr":0.18181818181818182,"position":7.363636363636363},{"queries":"m\u00f6belhuset katrineholm","clicks":2,"impressions":25,"ctr":0.08,"position":7.4},{"queries":"m\u00f6belvaruhuset","clicks":2,"impressions":91,"ctr":0.02197802197802198,"position":4.472527472527473},{"queries":"m\u00f6belvaruhuset uppsala","clicks":2,"impressions":19,"ctr":0.10526315789473684,"position":3.8421052631578947},{"queries":"m\u00f6bler kiruna","clicks":2,"impressions":24,"ctr":0.08333333333333333,"position":2.916666666666667},{"queries":"m\u00f6bler lule\u00e5 storheden","clicks":2,"impressions":33,"ctr":0.06060606060606061,"position":6.484848484848484},{"queries":"recliner soffa","clicks":2,"impressions":250,"ctr":0.008,"position":25.24},{"queries":"soffa manchester","clicks":2,"impressions":11,"ctr":0.18181818181818182,"position":19.363636363636363},{"queries":"s\u00e4ng 240x200","clicks":2,"impressions":10,"ctr":0.2,"position":2.5},{"queries":"s\u00e4ng outlet","clicks":2,"impressions":23,"ctr":0.08695652173913043,"position":15.217391304347826},{"queries":"s\u00e4ngar pite\u00e5","clicks":2,"impressions":34,"ctr":0.058823529411764705,"position":9.941176470588236},{"queries":"torkad vallmo","clicks":2,"impressions":79,"ctr":0.02531645569620253,"position":5.177215189873418},{"queries":"utem\u00f6bler lule\u00e5","clicks":2,"impressions":28,"ctr":0.07142857142857142,"position":13},{"queries":"280 s\u00e4ng","clicks":1,"impressions":2,"ctr":0.5,"position":2},{"queries":"3-sits soffa","clicks":1,"impressions":1,"ctr":1,"position":5},{"queries":"5 positionsstol","clicks":1,"impressions":21,"ctr":0.047619047619047616,"position":2.7142857142857144},{"queries":"alison stol","clicks":1,"impressions":67,"ctr":0.014925373134328358,"position":31.46268656716418},{"queries":"alto soffa","clicks":1,"impressions":7,"ctr":0.14285714285714285,"position":3.5714285714285716},{"queries":"antn\u00e4s m\u00f6bler","clicks":1,"impressions":123,"ctr":0.008130081300813009,"position":13.544715447154472},{"queries":"asko m\u00f6belvaruhus stockholm","clicks":1,"impressions":4,"ctr":0.25,"position":22.5},{"queries":"balkongset","clicks":1,"impressions":58,"ctr":0.017241379310344827,"position":20.46551724137931},{"queries":"baltimore xl 3 5-sits soffa","clicks":1,"impressions":44,"ctr":0.022727272727272728,"position":16.909090909090907},{"queries":"batilda","clicks":1,"impressions":9,"ctr":0.1111111111111111,"position":5.777777777777778},{"queries":"bazaar m\u00f6bler","clicks":1,"impressions":1,"ctr":1,"position":3},{"queries":"beige soffa vardagsrum","clicks":1,"impressions":3,"ctr":0.3333333333333333,"position":34.333333333333336},{"queries":"bellus andango","clicks":1,"impressions":5,"ctr":0.2,"position":16.4},{"queries":"bellus lazy","clicks":1,"impressions":18,"ctr":0.05555555555555555,"position":7.5},{"queries":"belysning lule\u00e5","clicks":1,"impressions":5,"ctr":0.2,"position":8.6},{"queries":"big tango","clicks":1,"impressions":3,"ctr":0.3333333333333333,"position":1},{"queries":"bord 150x150","clicks":1,"impressions":3,"ctr":0.3333333333333333,"position":1},{"queries":"b\u00e4ddsoffa lule\u00e5","clicks":1,"impressions":23,"ctr":0.043478260869565216,"position":6.608695652173913},{"queries":"b\u00e4ddsoffa manchester","clicks":1,"impressions":5,"ctr":0.2,"position":27.6},{"queries":"b\u00e4ddsoffa med underb\u00e4dd","clicks":1,"impressions":2,"ctr":0.5,"position":23.5},{"queries":"b\u00e4ddsoffor","clicks":1,"impressions":125,"ctr":0.008,"position":80.52},{"queries":"carmen stol","clicks":1,"impressions":55,"ctr":0.01818181818181818,"position":26.21818181818182},{"queries":"club95","clicks":1,"impressions":5,"ctr":0.2,"position":5},{"queries":"confetti hatthylla","clicks":1,"impressions":2,"ctr":0.5,"position":15},{"queries":"duo soffa","clicks":1,"impressions":30,"ctr":0.03333333333333333,"position":6.366666666666666},{"queries":"eksits","clicks":1,"impressions":221,"ctr":0.004524886877828055,"position":2.230769230769231},{"queries":"elite visby","clicks":1,"impressions":16,"ctr":0.0625,"position":11.875},{"queries":"em h\u00f6rnsoffa","clicks":1,"impressions":42,"ctr":0.023809523809523808,"position":30.261904761904763},{"queries":"estelle stol","clicks":1,"impressions":9,"ctr":0.1111111111111111,"position":11.222222222222221},{"queries":"europa m\u00f6bler lule\u00e5","clicks":1,"impressions":55,"ctr":0.01818181818181818,"position":10.963636363636363},{"queries":"finnm\u00f6bler","clicks":1,"impressions":14,"ctr":0.07142857142857142,"position":5.357142857142857},{"queries":"fotst\u00f6d bardisk","clicks":1,"impressions":2,"ctr":0.5,"position":1},{"queries":"fyrkantigt bord","clicks":1,"impressions":12,"ctr":0.08333333333333333,"position":1},{"queries":"gammelstads m\u00f6bler lule\u00e5","clicks":1,"impressions":1,"ctr":1,"position":14},{"queries":"garderob 120 bredd","clicks":1,"impressions":18,"ctr":0.05555555555555555,"position":10.444444444444445},{"queries":"garderob 180 bred","clicks":1,"impressions":6,"ctr":0.16666666666666666,"position":19.666666666666668},{"queries":"garderob 45 cm djup","clicks":1,"impressions":19,"ctr":0.05263157894736842,"position":6.421052631578948},{"queries":"gradino sideboard","clicks":1,"impressions":1,"ctr":1,"position":28},{"queries":"hastings matgrupp","clicks":1,"impressions":14,"ctr":0.07142857142857142,"position":5.785714285714286}]