[{"queries":"m\u00f6belhuset","clicks":1867,"impressions":5508,"ctr":0.33896151053013795,"position":1.5733478576615831},{"queries":"m\u00f6belhuset lule\u00e5","clicks":575,"impressions":1377,"ctr":0.4175744371822803,"position":1.0043572984749456},{"queries":"m\u00f6belhuset kiruna","clicks":306,"impressions":881,"ctr":0.3473325766174801,"position":1.0045402951191829},{"queries":"skinnm\u00f6bler","clicks":117,"impressions":787,"ctr":0.14866581956797967,"position":2.570520965692503},{"queries":"m\u00f6belhuset g\u00e4llivare","clicks":107,"impressions":747,"ctr":0.14323962516733602,"position":1.7670682730923695},{"queries":"m\u00f6bler lule\u00e5","clicks":103,"impressions":1192,"ctr":0.08640939597315436,"position":5.140939597315437},{"queries":"m\u00f6belhuset outlet","clicks":100,"impressions":276,"ctr":0.36231884057971014,"position":1.8043478260869565},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4r lule\u00e5","clicks":74,"impressions":876,"ctr":0.08447488584474885,"position":4.43607305936073},{"queries":"m\u00f6belhuset soffa","clicks":57,"impressions":193,"ctr":0.29533678756476683,"position":1.471502590673575},{"queries":"mobelhuset","clicks":50,"impressions":154,"ctr":0.3246753246753247,"position":3.1103896103896105},{"queries":"skinnm\u00f6bler lule\u00e5","clicks":38,"impressions":145,"ctr":0.2620689655172414,"position":1.4482758620689655},{"queries":"skinnm\u00f6bler g\u00e4llivare","clicks":36,"impressions":165,"ctr":0.21818181818181817,"position":1.8727272727272726},{"queries":"m\u00f6belhuset varberg","clicks":34,"impressions":449,"ctr":0.0757238307349666,"position":5.714922048997773},{"queries":"m\u00f6belvaruhuset lule\u00e5","clicks":31,"impressions":76,"ctr":0.40789473684210525,"position":1.013157894736842},{"queries":"m\u00f6belhuset skinnm\u00f6bler","clicks":26,"impressions":109,"ctr":0.23853211009174313,"position":1.3486238532110093},{"queries":"skinnm\u00f6bler kiruna","clicks":22,"impressions":65,"ctr":0.3384615384615385,"position":1.2307692307692308},{"queries":"m\u00f6belhuset pite\u00e5","clicks":20,"impressions":62,"ctr":0.3225806451612903,"position":1.4193548387096775},{"queries":"norrsken s\u00e4ng","clicks":20,"impressions":63,"ctr":0.31746031746031744,"position":3.0476190476190474},{"queries":"soffa lule\u00e5","clicks":20,"impressions":167,"ctr":0.11976047904191617,"position":4.131736526946108},{"queries":"all in soffa","clicks":19,"impressions":244,"ctr":0.0778688524590164,"position":3.6557377049180326},{"queries":"s\u00e4ng lule\u00e5","clicks":19,"impressions":215,"ctr":0.08837209302325581,"position":7.8},{"queries":"tarragona f\u00e5t\u00f6lj","clicks":19,"impressions":269,"ctr":0.07063197026022305,"position":3.033457249070632},{"queries":"utem\u00f6bler lule\u00e5","clicks":19,"impressions":165,"ctr":0.11515151515151516,"position":5.387878787878788},{"queries":"m\u00f6bler pite\u00e5","clicks":18,"impressions":252,"ctr":0.07142857142857142,"position":5.126984126984127},{"queries":"s\u00e4ngar lule\u00e5","clicks":18,"impressions":327,"ctr":0.05504587155963303,"position":8.519877675840979},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4r pite\u00e5","clicks":17,"impressions":95,"ctr":0.17894736842105263,"position":4.157894736842105},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4rer lule\u00e5","clicks":17,"impressions":306,"ctr":0.05555555555555555,"position":5.084967320261438},{"queries":"m\u00f6belhuset b\u00e4ddsoffa","clicks":17,"impressions":49,"ctr":0.3469387755102041,"position":1.2244897959183674},{"queries":"m\u00f6belbutik lule\u00e5","clicks":16,"impressions":100,"ctr":0.16,"position":4.52},{"queries":"m\u00f6belhuset s\u00e4ngar","clicks":15,"impressions":68,"ctr":0.22058823529411764,"position":1.3235294117647058},{"queries":"m\u00f6bler kiruna","clicks":15,"impressions":98,"ctr":0.15306122448979592,"position":2.86734693877551},{"queries":"boom soffa","clicks":14,"impressions":178,"ctr":0.07865168539325842,"position":4.112359550561798},{"queries":"m\u00f6belhuset storheden","clicks":14,"impressions":47,"ctr":0.2978723404255319,"position":1},{"queries":"m\u00f6belvaruhuset","clicks":14,"impressions":260,"ctr":0.05384615384615385,"position":4.4},{"queries":"wave soffa","clicks":14,"impressions":100,"ctr":0.14,"position":5.76},{"queries":"m\u00f6belhus","clicks":13,"impressions":111,"ctr":0.11711711711711711,"position":2.990990990990991},{"queries":"elena bd m\u00f6bler","clicks":12,"impressions":62,"ctr":0.1935483870967742,"position":6.725806451612903},{"queries":"m\u00f6bler lule\u00e5 storheden","clicks":12,"impressions":100,"ctr":0.12,"position":5},{"queries":"m\u00f6belhuset skinnm\u00f6bler ab","clicks":11,"impressions":26,"ctr":0.4230769230769231,"position":1.1538461538461537},{"queries":"rottingsk\u00e5p","clicks":11,"impressions":1990,"ctr":0.005527638190954774,"position":1.777889447236181},{"queries":"burhens all in","clicks":10,"impressions":210,"ctr":0.047619047619047616,"position":5.266666666666667},{"queries":"s\u00e4ng 240x200","clicks":10,"impressions":134,"ctr":0.07462686567164178,"position":3.253731343283582},{"queries":"bellus coral","clicks":9,"impressions":50,"ctr":0.18,"position":7.04},{"queries":"m\u00f6belhuset matbord","clicks":9,"impressions":24,"ctr":0.375,"position":1},{"queries":"m\u00f6bler g\u00e4llivare","clicks":9,"impressions":51,"ctr":0.17647058823529413,"position":3},{"queries":"bellus boom soffa","clicks":8,"impressions":72,"ctr":0.1111111111111111,"position":3.7222222222222223},{"queries":"garderob 45 cm djup","clicks":8,"impressions":91,"ctr":0.08791208791208792,"position":5.329670329670329},{"queries":"m\u00f6bler storheden","clicks":8,"impressions":42,"ctr":0.19047619047619047,"position":2.880952380952381},{"queries":"rund matgrupp","clicks":8,"impressions":1696,"ctr":0.0047169811320754715,"position":9.632075471698114},{"queries":"s\u00e4ng 240","clicks":8,"impressions":68,"ctr":0.11764705882352941,"position":4.852941176470589},{"queries":"240 s\u00e4ng","clicks":7,"impressions":190,"ctr":0.03684210526315789,"position":4.557894736842105},{"queries":"b\u00e4ddsoffa lule\u00e5","clicks":7,"impressions":66,"ctr":0.10606060606060606,"position":5.181818181818182},{"queries":"garderob 120 cm","clicks":7,"impressions":348,"ctr":0.020114942528735632,"position":11.78448275862069},{"queries":"garderob djup 45","clicks":7,"impressions":29,"ctr":0.2413793103448276,"position":3.4482758620689653},{"queries":"lampor lule\u00e5","clicks":7,"impressions":104,"ctr":0.0673076923076923,"position":11.26923076923077},{"queries":"m\u00f6belhuset uppsala","clicks":7,"impressions":150,"ctr":0.04666666666666667,"position":3.78},{"queries":"soffa lazy","clicks":7,"impressions":89,"ctr":0.07865168539325842,"position":4.629213483146067},{"queries":"soffor lule\u00e5","clicks":7,"impressions":62,"ctr":0.11290322580645161,"position":3.0161290322580645},{"queries":"bellus boom","clicks":6,"impressions":68,"ctr":0.08823529411764706,"position":4.014705882352941},{"queries":"bellus lazy","clicks":6,"impressions":83,"ctr":0.07228915662650602,"position":4.831325301204819},{"queries":"b\u00e4ddsoffa manchester","clicks":6,"impressions":70,"ctr":0.08571428571428572,"position":8.357142857142858},{"queries":"kontorsstol lule\u00e5","clicks":6,"impressions":57,"ctr":0.10526315789473684,"position":8.280701754385966},{"queries":"k\u00f6ksstolar","clicks":6,"impressions":2175,"ctr":0.002758620689655172,"position":30.54712643678161},{"queries":"lazy soffa","clicks":6,"impressions":314,"ctr":0.01910828025477707,"position":4.56687898089172},{"queries":"mattor lule\u00e5","clicks":6,"impressions":101,"ctr":0.0594059405940594,"position":22.059405940594058},{"queries":"michelin soffa","clicks":6,"impressions":81,"ctr":0.07407407407407407,"position":1.2345679012345678},{"queries":"skinngruppen g\u00f6teborg","clicks":6,"impressions":78,"ctr":0.07692307692307693,"position":14.205128205128204},{"queries":"soffa","clicks":6,"impressions":1268,"ctr":0.00473186119873817,"position":71.82255520504732},{"queries":"soffor och s\u00e4ngar","clicks":6,"impressions":858,"ctr":0.006993006993006993,"position":6.74009324009324},{"queries":"stor s\u00e4ng 240","clicks":6,"impressions":58,"ctr":0.10344827586206896,"position":2.6724137931034484},{"queries":"s\u00e4ngben champagne","clicks":6,"impressions":34,"ctr":0.17647058823529413,"position":4.6764705882352935},{"queries":"valetta soffa","clicks":6,"impressions":100,"ctr":0.06,"position":7.89},{"queries":"andango soffa","clicks":5,"impressions":63,"ctr":0.07936507936507936,"position":4.190476190476191},{"queries":"bad boy soffa","clicks":5,"impressions":239,"ctr":0.02092050209205021,"position":7.196652719665272},{"queries":"bellus robin","clicks":5,"impressions":54,"ctr":0.09259259259259259,"position":7.722222222222222},{"queries":"bellus soffa","clicks":5,"impressions":411,"ctr":0.012165450121654502,"position":11.362530413625304},{"queries":"b\u00e4ddsoffa","clicks":5,"impressions":1421,"ctr":0.003518648838845883,"position":79.50527797325827},{"queries":"como utem\u00f6bler","clicks":5,"impressions":34,"ctr":0.14705882352941177,"position":2.9411764705882355},{"queries":"extra bred s\u00e4ng","clicks":5,"impressions":104,"ctr":0.04807692307692308,"position":5.653846153846154},{"queries":"finnm\u00f6bler","clicks":5,"impressions":58,"ctr":0.08620689655172414,"position":5.775862068965517},{"queries":"k\u00f6ksstol","clicks":5,"impressions":1361,"ctr":0.0036737692872887582,"position":17.19985304922851},{"queries":"manchester soffa","clicks":5,"impressions":434,"ctr":0.01152073732718894,"position":12.56221198156682},{"queries":"metro soffa","clicks":5,"impressions":86,"ctr":0.05813953488372093,"position":5.616279069767442},{"queries":"m\u00f6belhuset soffor","clicks":5,"impressions":503,"ctr":0.009940357852882704,"position":1.1232604373757455},{"queries":"saccos\u00e4ck","clicks":5,"impressions":5741,"ctr":0.000870928409684724,"position":16.373802473436683},{"queries":"skinnm\u00f6bler i g\u00e4llivare","clicks":5,"impressions":34,"ctr":0.14705882352941177,"position":1.4705882352941178},{"queries":"soffor","clicks":5,"impressions":504,"ctr":0.00992063492063492,"position":73.66269841269842},{"queries":"torkad vallmo","clicks":5,"impressions":239,"ctr":0.02092050209205021,"position":2.8200836820083683},{"queries":"280 s\u00e4ng","clicks":4,"impressions":29,"ctr":0.13793103448275862,"position":2.8275862068965516},{"queries":"djup soffa","clicks":4,"impressions":1307,"ctr":0.00306044376434583,"position":29.402448355011476},{"queries":"estelle stol","clicks":4,"impressions":42,"ctr":0.09523809523809523,"position":9.428571428571429},{"queries":"garderob 120 bredd","clicks":4,"impressions":114,"ctr":0.03508771929824561,"position":6.526315789473684},{"queries":"garderob 120 cm bred","clicks":4,"impressions":69,"ctr":0.057971014492753624,"position":8.608695652173914},{"queries":"kvadratiskt matbord 150x150","clicks":4,"impressions":103,"ctr":0.038834951456310676,"position":1.9514563106796117},{"queries":"m\u00f6belhuset sweedhome","clicks":4,"impressions":94,"ctr":0.0425531914893617,"position":8.73404255319149},{"queries":"soffa boom","clicks":4,"impressions":53,"ctr":0.07547169811320754,"position":3.30188679245283},{"queries":"s\u00e4ng outlet","clicks":4,"impressions":102,"ctr":0.0392156862745098,"position":14.901960784313726},{"queries":"tr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00f6bler lule\u00e5","clicks":4,"impressions":53,"ctr":0.07547169811320754,"position":4.584905660377359},{"queries":"wiljamo","clicks":4,"impressions":19,"ctr":0.21052631578947367,"position":6.7894736842105265},{"queries":"wonderland s\u00e4ng","clicks":4,"impressions":537,"ctr":0.0074487895716946,"position":9.471135940409683}]