[{"queries":"m\u00f6belhuset","clicks":1879,"impressions":5544,"ctr":0.3389249639249639,"position":1.5716089466089467},{"queries":"m\u00f6belhuset lule\u00e5","clicks":579,"impressions":1386,"ctr":0.41774891774891776,"position":1.0043290043290043},{"queries":"m\u00f6belhuset kiruna","clicks":304,"impressions":881,"ctr":0.34506242905788875,"position":1.0045402951191829},{"queries":"skinnm\u00f6bler","clicks":118,"impressions":787,"ctr":0.14993646759847523,"position":2.570520965692503},{"queries":"m\u00f6belhuset g\u00e4llivare","clicks":107,"impressions":751,"ctr":0.14247669773635152,"position":1.7683089214380825},{"queries":"m\u00f6belhuset outlet","clicks":102,"impressions":279,"ctr":0.3655913978494624,"position":1.8100358422939067},{"queries":"m\u00f6bler lule\u00e5","clicks":102,"impressions":1196,"ctr":0.08528428093645485,"position":5.150501672240803},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4r lule\u00e5","clicks":74,"impressions":877,"ctr":0.08437856328392246,"position":4.440136830102622},{"queries":"m\u00f6belhuset soffa","clicks":57,"impressions":192,"ctr":0.296875,"position":1.4739583333333333},{"queries":"mobelhuset","clicks":50,"impressions":154,"ctr":0.3246753246753247,"position":3.1103896103896105},{"queries":"skinnm\u00f6bler lule\u00e5","clicks":38,"impressions":144,"ctr":0.2638888888888889,"position":1.4513888888888888},{"queries":"skinnm\u00f6bler g\u00e4llivare","clicks":36,"impressions":166,"ctr":0.21686746987951808,"position":1.8734939759036144},{"queries":"m\u00f6belhuset varberg","clicks":34,"impressions":450,"ctr":0.07555555555555556,"position":5.713333333333333},{"queries":"m\u00f6belvaruhuset lule\u00e5","clicks":31,"impressions":76,"ctr":0.40789473684210525,"position":1.013157894736842},{"queries":"m\u00f6belhuset skinnm\u00f6bler","clicks":26,"impressions":109,"ctr":0.23853211009174313,"position":1.3486238532110093},{"queries":"skinnm\u00f6bler kiruna","clicks":22,"impressions":65,"ctr":0.3384615384615385,"position":1.2307692307692308},{"queries":"m\u00f6belhuset pite\u00e5","clicks":20,"impressions":63,"ctr":0.31746031746031744,"position":1.4285714285714286},{"queries":"norrsken s\u00e4ng","clicks":20,"impressions":63,"ctr":0.31746031746031744,"position":3.0476190476190474},{"queries":"soffa lule\u00e5","clicks":20,"impressions":168,"ctr":0.11904761904761904,"position":4.130952380952381},{"queries":"all in soffa","clicks":19,"impressions":249,"ctr":0.07630522088353414,"position":3.642570281124498},{"queries":"s\u00e4ng lule\u00e5","clicks":19,"impressions":217,"ctr":0.08755760368663594,"position":7.797235023041475},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4rer lule\u00e5","clicks":18,"impressions":308,"ctr":0.05844155844155844,"position":5.0811688311688314},{"queries":"m\u00f6bler pite\u00e5","clicks":18,"impressions":252,"ctr":0.07142857142857142,"position":5.158730158730159},{"queries":"s\u00e4ngar lule\u00e5","clicks":18,"impressions":328,"ctr":0.054878048780487805,"position":8.524390243902438},{"queries":"tarragona f\u00e5t\u00f6lj","clicks":18,"impressions":264,"ctr":0.06818181818181818,"position":3.0643939393939394},{"queries":"utem\u00f6bler lule\u00e5","clicks":18,"impressions":161,"ctr":0.11180124223602485,"position":5.447204968944099},{"queries":"m\u00f6belaff\u00e4r pite\u00e5","clicks":17,"impressions":96,"ctr":0.17708333333333334,"position":4.177083333333334},{"queries":"m\u00f6belhuset b\u00e4ddsoffa","clicks":17,"impressions":49,"ctr":0.3469387755102041,"position":1.2244897959183674},{"queries":"boom soffa","clicks":16,"impressions":183,"ctr":0.08743169398907104,"position":4.027322404371585},{"queries":"m\u00f6belbutik lule\u00e5","clicks":16,"impressions":100,"ctr":0.16,"position":4.52},{"queries":"m\u00f6belhuset s\u00e4ngar","clicks":15,"impressions":69,"ctr":0.21739130434782608,"position":1.3333333333333333},{"queries":"m\u00f6bler kiruna","clicks":15,"impressions":99,"ctr":0.15151515151515152,"position":2.8585858585858586},{"queries":"m\u00f6belhuset storheden","clicks":14,"impressions":47,"ctr":0.2978723404255319,"position":1},{"queries":"m\u00f6belvaruhuset","clicks":14,"impressions":263,"ctr":0.053231939163498096,"position":4.395437262357414},{"queries":"wave soffa","clicks":14,"impressions":100,"ctr":0.14,"position":5.76},{"queries":"m\u00f6belhus","clicks":13,"impressions":110,"ctr":0.11818181818181818,"position":2.990909090909091},{"queries":"elena bd m\u00f6bler","clicks":12,"impressions":62,"ctr":0.1935483870967742,"position":6.725806451612903},{"queries":"m\u00f6bler lule\u00e5 storheden","clicks":12,"impressions":100,"ctr":0.12,"position":5},{"queries":"m\u00f6belhuset skinnm\u00f6bler ab","clicks":11,"impressions":29,"ctr":0.3793103448275862,"position":1.1724137931034484},{"queries":"rottingsk\u00e5p","clicks":11,"impressions":1993,"ctr":0.0055193176116407425,"position":1.7767185148018063},{"queries":"burhens all in","clicks":10,"impressions":210,"ctr":0.047619047619047616,"position":5.280952380952381},{"queries":"s\u00e4ng 240x200","clicks":10,"impressions":135,"ctr":0.07407407407407407,"position":3.414814814814815},{"queries":"bellus coral","clicks":9,"impressions":51,"ctr":0.17647058823529413,"position":6.96078431372549},{"queries":"m\u00f6belhuset matbord","clicks":9,"impressions":23,"ctr":0.391304347826087,"position":1},{"queries":"m\u00f6bler g\u00e4llivare","clicks":9,"impressions":51,"ctr":0.17647058823529413,"position":3},{"queries":"bellus boom soffa","clicks":8,"impressions":73,"ctr":0.1095890410958904,"position":3.684931506849315},{"queries":"garderob 45 cm djup","clicks":8,"impressions":91,"ctr":0.08791208791208792,"position":5.329670329670329},{"queries":"m\u00f6bler storheden","clicks":8,"impressions":43,"ctr":0.18604651162790697,"position":2.9767441860465116},{"queries":"rund matgrupp","clicks":8,"impressions":1702,"ctr":0.004700352526439483,"position":9.587544065804936},{"queries":"s\u00e4ng 240","clicks":8,"impressions":69,"ctr":0.11594202898550725,"position":4.898550724637682},{"queries":"240 s\u00e4ng","clicks":7,"impressions":186,"ctr":0.03763440860215054,"position":4.591397849462366},{"queries":"b\u00e4ddsoffa lule\u00e5","clicks":7,"impressions":66,"ctr":0.10606060606060606,"position":5.181818181818182},{"queries":"garderob 120 cm","clicks":7,"impressions":347,"ctr":0.020172910662824207,"position":11.855907780979827},{"queries":"garderob djup 45","clicks":7,"impressions":28,"ctr":0.25,"position":3.4642857142857144},{"queries":"lampor lule\u00e5","clicks":7,"impressions":104,"ctr":0.0673076923076923,"position":11.528846153846153},{"queries":"lazy soffa","clicks":7,"impressions":321,"ctr":0.021806853582554516,"position":4.554517133956386},{"queries":"m\u00f6belhuset uppsala","clicks":7,"impressions":152,"ctr":0.046052631578947366,"position":3.835526315789474},{"queries":"soffa lazy","clicks":7,"impressions":92,"ctr":0.07608695652173914,"position":4.608695652173913},{"queries":"soffor lule\u00e5","clicks":7,"impressions":64,"ctr":0.109375,"position":3.015625},{"queries":"bad boy soffa","clicks":6,"impressions":245,"ctr":0.024489795918367346,"position":7.126530612244898},{"queries":"bellus boom","clicks":6,"impressions":68,"ctr":0.08823529411764706,"position":4.014705882352941},{"queries":"bellus lazy","clicks":6,"impressions":83,"ctr":0.07228915662650602,"position":4.831325301204819},{"queries":"b\u00e4ddsoffa manchester","clicks":6,"impressions":70,"ctr":0.08571428571428572,"position":8.357142857142858},{"queries":"kontorsstol lule\u00e5","clicks":6,"impressions":57,"ctr":0.10526315789473684,"position":8.280701754385966},{"queries":"k\u00f6ksstol","clicks":6,"impressions":1367,"ctr":0.0043891733723482075,"position":17.18215069495245},{"queries":"k\u00f6ksstolar","clicks":6,"impressions":2182,"ctr":0.002749770852428964,"position":30.869844179651697},{"queries":"mattor lule\u00e5","clicks":6,"impressions":101,"ctr":0.0594059405940594,"position":22.059405940594058},{"queries":"michelin soffa","clicks":6,"impressions":82,"ctr":0.07317073170731707,"position":1.2317073170731707},{"queries":"m\u00f6belhuset soffor","clicks":6,"impressions":506,"ctr":0.011857707509881422,"position":1.1245059288537549},{"queries":"skinngruppen g\u00f6teborg","clicks":6,"impressions":77,"ctr":0.07792207792207792,"position":13.857142857142858},{"queries":"soffa","clicks":6,"impressions":1310,"ctr":0.004580152671755725,"position":70.61984732824428},{"queries":"soffor och s\u00e4ngar","clicks":6,"impressions":869,"ctr":0.006904487917146145,"position":6.729574223245109},{"queries":"stor s\u00e4ng 240","clicks":6,"impressions":59,"ctr":0.1016949152542373,"position":2.6779661016949152},{"queries":"s\u00e4ngben champagne","clicks":6,"impressions":34,"ctr":0.17647058823529413,"position":4.6764705882352935},{"queries":"torkad vallmo","clicks":6,"impressions":244,"ctr":0.02459016393442623,"position":2.831967213114754},{"queries":"valetta soffa","clicks":6,"impressions":99,"ctr":0.06060606060606061,"position":7.91919191919192},{"queries":"andango soffa","clicks":5,"impressions":63,"ctr":0.07936507936507936,"position":4.190476190476191},{"queries":"bellus robin","clicks":5,"impressions":54,"ctr":0.09259259259259259,"position":7.722222222222222},{"queries":"bellus soffa","clicks":5,"impressions":416,"ctr":0.01201923076923077,"position":11.365384615384615},{"queries":"b\u00e4ddsoffa","clicks":5,"impressions":1404,"ctr":0.0035612535612535613,"position":79.5071225071225},{"queries":"como utem\u00f6bler","clicks":5,"impressions":33,"ctr":0.15151515151515152,"position":3},{"queries":"extra bred s\u00e4ng","clicks":5,"impressions":102,"ctr":0.049019607843137254,"position":5.705882352941177},{"queries":"finnm\u00f6bler","clicks":5,"impressions":57,"ctr":0.08771929824561403,"position":5.87719298245614},{"queries":"manchester soffa","clicks":5,"impressions":435,"ctr":0.011494252873563218,"position":12.701149425287356},{"queries":"metro soffa","clicks":5,"impressions":87,"ctr":0.05747126436781609,"position":5.666666666666667},{"queries":"saccos\u00e4ck","clicks":5,"impressions":5708,"ctr":0.0008759635599159075,"position":16.338121934127543},{"queries":"skinnm\u00f6bler i g\u00e4llivare","clicks":5,"impressions":34,"ctr":0.14705882352941177,"position":1.4705882352941178},{"queries":"soffor","clicks":5,"impressions":555,"ctr":0.009009009009009009,"position":73.84864864864865},{"queries":"s\u00e4ng outlet","clicks":5,"impressions":107,"ctr":0.04672897196261682,"position":14.467289719626168},{"queries":"280 s\u00e4ng","clicks":4,"impressions":35,"ctr":0.11428571428571428,"position":3.2},{"queries":"djup soffa","clicks":4,"impressions":1309,"ctr":0.0030557677616501145,"position":29.454545454545453},{"queries":"estelle stol","clicks":4,"impressions":43,"ctr":0.09302325581395349,"position":9.44186046511628},{"queries":"garderob 120 bredd","clicks":4,"impressions":114,"ctr":0.03508771929824561,"position":6.526315789473684},{"queries":"garderob 120 cm bred","clicks":4,"impressions":67,"ctr":0.05970149253731343,"position":9.149253731343284},{"queries":"kvadratiskt matbord 150x150","clicks":4,"impressions":103,"ctr":0.038834951456310676,"position":1.9514563106796117},{"queries":"m\u00f6belhuset sweedhome","clicks":4,"impressions":96,"ctr":0.041666666666666664,"position":8.927083333333332},{"queries":"soffa boom","clicks":4,"impressions":53,"ctr":0.07547169811320754,"position":3.30188679245283},{"queries":"tr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00f6bler lule\u00e5","clicks":4,"impressions":53,"ctr":0.07547169811320754,"position":4.584905660377359},{"queries":"wiljamo","clicks":4,"impressions":19,"ctr":0.21052631578947367,"position":6.7894736842105265},{"queries":"wonderland s\u00e4ng","clicks":4,"impressions":541,"ctr":0.0073937153419593345,"position":9.44916820702403}]